我住康美， 你問我答

我係唔洗疏散個批

今晚早d訓 好快到你

都住公屋， 仲搬得去邊呀

有咩打算呀

圖

驚唔驚 你果到係咪好污糟

求神拜佛個報告講屎渠無事羅

我由細住到大
唔覺真係咁污糟

咁岩嘅 你咩翼

呢排都唔好開抽氣扇
驚唔驚？

同A07好近！

岩岩走去問A07
佢話無得簡， 含家走

巴打小心

驚
不過唔係因為今日開始羅

隻病毒攪足幾個月我都驚左啦

Take care 啊巴打

仲行過去？唔驚傳染到咩

我諗始終高層無事掛

新個案住到咁低喎

唉 我住另一邊都好撚驚 應該好多隱藏患者未有病徵

i know that feel

其實呢個病有無機會中左好番都唔知？

屋企 廚房幾大？

我都有諗過呢個問題第一單咁耐之前發現 無咩理由衣家先有第二單 第一單果個仲要流連街市同公園 正常都好多人中招

樓主加油我起你附近

因為無病徵 同埋好多人以為自己普通傷風 感冒食必理痛

你估得你一個幢大廈中？
唔春知有乜好"我問你答"

又有個講法好似話好番個肺都會花晒， 係會番唔到轉頭？

因為我諗我會唔會中左好番都唔知

你鍾意問我附近有乜食都得既

其實係由幾樓傳到幾樓 因之前03年 高層奶野多過低層

食金豐，保證你唔中肺炎都中霍亂

有人話係A307 同A1307

我個一層A07

含家去北潭涌😔😔問佢幾日
佢唔sure, 14日喎⋯⋯

貴， 會去食翠湖

冇事㗎巴打

其實附近嗰啲食肆全部都好柒污糟
個街市日光日白都有老鼠喺度行
我唔明白師兄點解你會覺得唔污糟

利申 我都喺附近由細住到大

我都唔去街市， 日出晚歸咁

hi 同你住同一棟

住長康二期嗰邊真係好慘 附近冇啖好食 全部都係 餿水質素

屌 本身最多都係話一個瀨野冚家瀨野 而家係一個瀨野成棟樓瀨野 幾時變成邨瀨野

冬菇聽個堆全部藍

翠湖轉左人收銀睇場後係難食⋯⋯

之前係貪佢平又過得去

仆街林鄭羅

早期個案個撚個中招都去過澳門大陸

係，又難食又藍，快啲執柒左佢啦

估唔到有人研究佢地

冬菇亭早已無視

好似藍店黎

介唔介意影你屋企個排氣管嚟睇睇
想比較吓自己屋企

快餐加左價

［長康邨U型水管］比大家參考下